啲蝗可唔可以唔好坐咁埋

好地地係地鐵坐一個位 一時又叫啲朋友坐 一時叫啲細路坐 原來一行坐四人變左坐五個大人 一係多左兩細路 冇人想同佢地逼呀屌